香港人係唔係唔識排隊？

搭地鐵 搭電梯 搭升降機 總之搭乜尻都總係有人想打尖

啲電梯口同升降機口係一堆人鬥快入

你確定係香港人？定係只係喺香港嘅人咋？

兩樣都有